今晚越多人，美國就可以更大刀闊斧推be water act同其他法案，支那嘅強烈反對就越會成為國際笑柄

推行動Post

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！
區議會贏，人權法贏，然後我係幾等公民?

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要有既野!!

再係咁下年立法會會無，4年後區會都只係一個循環。

"祈求 民主與自由 萬世都不朽 我願榮光歸香港"
去左邊?
自己香港自己救！

推下行動post好過啦!!!

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

推行動po

燒山講過點攻功能組別 但有好大難度就咁睇

今日支那有望強烈反對十次以上，可以打破上次紀錄

一個人拉三個身邊人去呀大家

Pish

push

行動post 要推

幫手推

推爆佢

好多人開始懶喇

FB同tg都要推！

Push ah diu

推推推

咁耐無集會遊行，唔可以懶啦

比D禮貌，今晚一齊多謝人

推

多謝手足，多謝美國！

ush

今晚幫手推 大家要出嚟！

推
休息左咁耐係時候做野啦

強烈反對 強烈反對 超強烈反對 超超強烈反對

今晚要人！

NEED PPL

Push

Ppl

lp

想知呢個流水法案同香港人權法案個分別

推到上熱門

推 要出

今晚見

行動黎啦

行動post

香港人今晚7點愛丁堡見

制裁會貼地d

要多謝人呀各位

今晚一定要出去

支那always a joke

全家都會到

即係有d似加辣版本喎

制裁

推喔

齊齊go

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

曱甴近平

咁幾時取消關係法，香港依家就嚟極權過北韓

推去美領啊

tui

pusg

幫推

今晚見 今晚見

緊要嘢要推

up

不嬲都係笑柄

pish

震臂一呼。

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

721
811
831
101
1111

推到過埋Be Water Act

一定到！

Yes

我諗緊到底去邊個集會好
3揀1好難揀

唔識分身呀屌你老母

同一晚有3個活動點搞
【《香港人權與民主法案》感恩節集會】
時間：1900－2130
地點：中環愛丁堡廣場
TG頻道：
:white_check_mark:已獲不反對通知書

【「聲援理大・反對圍捕」集會】
時間：1930－2200
地點：尖沙咀鐘樓前
TG頻道：
FB專頁：
:white_check_mark:已獲不反對通知書

【爸爸媽媽守護你集氣會】
時間：1930－2200
地點：中環遮打花園
TG頻道：
FB專頁：
:white_check_mark:已獲不反對通知書

詳情以TG頻道及FB專頁消息發佈為準。

推！

推爆，同埋大家Twitter都比啲力水 thx

推啊！

撞

See u all there!

再推

be water act內容係咩